Het verontrust over de vangst voor een minuut, misschien, en toen opende de deur.
In de duisternis kon ik net zien het ding - zoals een olifantenslurf meer dan iets anders--gezwaai naar me toe en ontroerende en bestudering van de muur, kolen, hout en plafond.
Het was een zwarte worm wuivende haar blinde kop heen en weer.
Eenmaal, zelfs, het raakte de achterkant van mijn boot.
Ik stond aan de rand van schreeuwen; ik beet in mijn hand.
Voor een keer de tentakel werd onderdrukt.
Ik had gedroomd had ingetrokken.
Momenteel wordt met een abrupte klikt, opent hij terugdenkt aan iets - ik dacht dat het was me!--en leek uit te gaan van de kelder.
Voor een minuut was ik niet zeker.
Blijkbaar had een klomp steenkool te bestuderen.
Ik heb de gelegenheid iets verschuift mijn standpunt, dat was krap, en vervolgens naar ons geluisterd.
Fluisterde ik hartstochtelijk gebeden voor veiligheid.
Toen hoorde ik het opzettelijk traag geluid kruipt naar mij.
Langzaam, langzaam trok het nabije, krabben, tegen de wanden en het meubilair.
Terwijl ik nog steeds twijfelachtig, slim getikt tegen de kelderdeur en gesloten.
Ik hoorde hem naar de bijkeuken en de biscuit snoepblik rammelde en een fles kapot geslagen, en toen kwam een zware stoten tegen de kelderdeur.
Daarna stilte die overging in een oneindigheid van tussenrekeningen.
Had gebleven?
Eindelijk heb ik besloten dat zij had.
Het kwam in de bijkeuken niet meer; maar ik lag al de tiende in de buurt duisternis, begraven onder steenkool en brandhout, niet durft zelfs te kruipen voor de drank die ik wilde.
